專訪︱迷失中有着你 90後絲打大狀追連登post 梁嘉善助公民黨接地氣

專訪︱迷失中有着你 90後絲打大狀追連登post 梁嘉善助公民黨接地氣

等滅黨啦

接咩撚嘢地氣

收撚皮啦 又想維穩

公民個名臭撚晒啦

d100果班

吳靄儀

答左先
90後絲打大撞是否同意香港有司法迫害
是否願意譴責司法暴行

當佢同意，咁你想點

打手咪再spin

咩叫當同意?

從政者立場係一定要清晰
特別公民黨及其上線大律師公會屢次為司法迫害護航

90後絲打大撞有責任表明立場

你問人同唔同意
我咪問你當佢同意嘅話你想點囉？
我又唔係佢本人，唔通代佢答咩

好有心！

痴撚線蘋果用共產黨式中文，硬係要自己矮化自己，點解可以咁撚柒

推